【三點九沈大師】大師：今日唔好做嘢住 2017-1-26

【三點九沈大師】大師：今日唔好做嘢住
2017-1-26 15:40:56

【三點九沈大師】大師：今日唔好做嘢住

又到《三點九沈大師》時間，個市衝到上去23400嘅位暫時停一停，我估計聽日個市都係牛牛皮皮嘅，暫時策略就唔好郁手住，再高追都意義不大，預佢放完假返o黎個交易日有機會「紅盤高開」，不過未必太驚喜嘅啫，往後個市仍然都會係反覆，所以今日唔好做嘢住，聽日我嘗試喺11:45或11:00左右畀一個指示大家，睇下聽日半日市我哋有咩部署喇。

下。多左個節目叫十一點九沈大師
師父好撚窮咩
係咗R撈

大師一話不變應萬變

仲要燈埋過年後

屌，叫大家唔好做野，如果真係跟左一早蝕左千三點。

好惡

今日個市升完300點，然後話聽日都係牛牛皮皮

300點升幅=牛皮市

跌100點=急跌
升1000點=挾高

唔好呀

做師父門下的弟子
真係好忙
星期一有另類指標
朝早有實戰理論
中午十二點有午間教路
臨收市有三點九

而家多左個十一點九

師父呀

睇三點九同另類指標準d
實戰理論要滲透好難估
其他應該可以當尻噏

不過最緊要係樣子兄阻力圖，自由有左呢張圖後未甩過

大屍又話穿23150要追

有河圖，有洛書，
之後先有周文王的周易易經。

有師父的神諭天機
先有樣子兄的阻力圖

信息量巨大

多謝大師
23390-1
23295平左

師父：四海之內皆兄弟.jpg
師父：最緊要請食飯同叫雞.jpg

師父 ：夠未？唔夠話我聽.jpg

樣子兄，呢個仲有半頁位
有排寫喎！